咁多個台 用邊個好

宜家用緊人仔 想轉台 想問下 3 csl 1010 sun mobile 邊個會好啲

得SmarTone 用歐洲頻譜

anyone but 3

用開人仔, 之後轉乜都係好架啦